中大ibba一問

話說小弟系6月in 左 CU ibba,佢send 左個email 來話excellent performance in the interview,但又無講加幾多分。跟住改完choice之後無再叫我interview,好驚，系咪無機:(
利申: 已擺A1

系你老母臭系

系你老母臭閪

系你老母